譚德塞批台歧視 陳時中：有時間罵不如向台學習

陳時中表示，連總統都邀請譚德塞來台灣，「我當然也歡迎他來看看，一個國家和人民的素養如何支撐起防疫」。陳時中表示，1月30日譚德塞公開說，要求大家不要限制和中國的旅遊和貿易，這句話就是造成現在國家面臨困境的主要原因。

台灣沒把這句話聽進去，對中國部分省份採取限制措施，對於回台的民眾居家檢疫，聽信的國家很多都淪陷的。每一句話未來都要被檢視，時間會證明，建議譚德塞「與其罵台灣，不如花點時間向台灣學習。」

同香港一樣
唔信中國就係成功之道

咁痰得菜真係除咗鳩叫同奶共就冇撚用

1月30日譚德塞公開說，要求大家不要限制和中國的旅遊和貿易，這句話就是造成現在國家面臨困境的主要原因

呢條撚樣遲早比人尋仇 明明全球大爆發佢係元凶之一
而家惡人先告狀 屌其他國家防疫不力